FIFA18 Ultimate Team 討論區(34)

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

現實都唔會咁擺兩隻打one touch 既一齊
不過青頭奧高d硬d passing 高d ，有多一個選擇既

鬼佬嗰邊有冇講ea郁過d top class龍門？
我想等星期五升返時套現隻迪基亞

新個個sbc禮物係咩 金銀？

窮撚玩家650入左50隻閃金人
但求800賣晒出去

套現左4十幾萬用比高域算😂

比鳩域神教

冇玩日廿

淨係有玩西甲意甲
今朝起身一路食早餐一路做81個non trade SBC
中左呢隻
是咪迫我要開隊英超
終於明白抽中好野賣唔出既心情

賺得雞水咁多

而家厷左？

做左5次non trade都係出返81人既
好似比佢呃哂我左右閘廢金存貨

冇左張卡？
唔係，係唔可以做交易姐

都冇話呃唔呃既
你比11隻75佢佢都比返2隻81既你

得1隻係81 另一隻唔係

81+比莫拉達 賓拿堤亞我
但我玩德甲

好多人中好野

中加美路 屌

diu有無得自動加D廢金人落個squard到

中左隻華西

一直用緊DDG...比你地搞到想轉比高域
但如果用比高域之後就冇得hybrid...
點揀好

唔駛理人
最緊要岩自己

原本werner加origi真係會消失
轉左origi做狙擊同假九先之後開始出番黎

之前有個youtuber做實驗, 用同一個國籍ge人去做upgrade SBC, 會大機會D出返果個藉的rare gold, 唔知81+呢個係咪一樣呢...

Lloris同古圖斯分別大唔大？ 本身用緊古圖 但頭先81+抽中lloris諗緊轉唔轉

Nonono 我啱用全英 佢岀個gameiro

分別不大
都係會派膠

古圖100%

咁轉用下 多筆錢出泥買其他人先

打cm/cdm要hehe定yaya好？

仆街了 賣左3個鐘先賣得出2隻

你應該漏左個好重要的步驟, 就係開之前, 開一個平銅pack, 先再開你個rare pack
如果係, 咁先做得過... 大佬untradeable 中左隻利雲/羊都冇用啦, 唔都唔玩德甲ge大佬...

個市場咁多貨...

好少人會咁樣炒卡賺錢
利潤又少,又晒時間

自己用左佢黎抽81啦

81真係唔抵抽
當你咁好彩, D垃圾金人咁好彩全部300蚊買入
都要3300抽一次, 仲要唔可以賣
依家2個月正常玩家都成晒形, 好難中到自己想要嘅好野

開個高美斯比我屌佢老母

真心笑左
留意下足球消息會唔會快D

大家有無留意
D價已經開始回升？

岩岩想上黎分享...本身做左3下GOLD PLUS, 乜春都無..上黎見到巴打中好野，再做多3包一次過開...中左2隻廢IF..同埋就係巴打講果隻84GOMEZ

啲 icon 升左十幾%

諗住過多2日入尾羊, 點知今日升返去26,27萬

入左if thauvin 同kompany等升

之前個個恐慌性拋售，正常都唔會咁誇張

做2次都無好野
唔鬼做
睇黎真係無抽野運

有冇巴打用緊kroos覺得好用/唔好用已經賣左？
宜家隊波差咁個人射罰球同開角球，諗緊入唔入kroos好，踢緊41212（2）

等black Friday 😂

如果玩德甲陣 ，但lb用alex andro既話，條紅線影響大唔大？

夠錢買alaba,但覺得sandro勁好多

低位入左貨 蟹左幾日mark高少少就走哂
今日每隻都升左好多

我覺得阿拉巴好那勁
係D走位差DD

鍾意玩疊馬式 / 後上一流

我都諗緊買Kroos 代Koke

昨日係咁賣野想買隻icon， 追極都追唔到

Me too 😂 好多平手或者蝕稅走

個個都以為差唔多到底想入定貨
可能因為咁就搶高左...

POTM 明明投完票, 11月中都唔開, 是咪爆大冷

想買coins，有冇d平靚正既介紹下

幾時有

我都係隔一個鐘開個app按個relist制

唔通係夢遺

利潤少呀ma
800蚊一隻，扣 5％陀地
實收760蚊，減返650蚊成本，純利得110蚊
50隻人，當你一日賣晒都係得5500蚊

終於放哂d黑卡thauvin
蝕左40000我估

有隻86古列治諗緊放唔放左佢下星期再買返其他人

做乜晤hold

寫左係17號開

就算真係KDB, D SBC都唔知可以點出
kane普金86, 出個平均86都難做, 如果要11隻平均89, 不如買icon

9 月個POTM好似唔洗17號

青頭wagner定青頭gomez邊個打st好d，求德甲JJ解答

尋日買隻ALI番黎頂BARKLEY個位(41212 CAM) 吊你老母廢撚到...嬲到一鳩就賣左佢...(可能係我唔識用)，但係唔明點解ALI數值靚咁多..BARKLEY用落好好多

alli細粒d 冇咁大隻

好似係細粒DD, 同埋短1CM咁多...一上腳就甩..BARKLEY 用落重爽...

無計啦
要番工搞到幾日唔係屋企
得部手機跟身

origi

已有青頭origi 不過想要多隻後備

Draw返d錢睇下有冇野炒算啦
都留左隻自用打433嘅
都唔算好用
用返天使仲好

做完sbc開兩包又廢
基祖華克同srna
都幾冇可能用得著

wagner st

gomez垃圾

好

巴打你地估有冇機會IF到

想問如果想買隻ICON打單防中邊隻好??
琴日試過BLANC, 麻麻地放左
諗緊petit定desailly??
唔夠錢買vierea

抽左隻NON-TRADE 耶穌
砌左對巴西隊
打4-1-2-1-2 對LM RM 傳波屎會唔會唔順?
即係疊埋心水砌返英超隊

想問17號係官方公佈結果？定係已經有potm個sbc做？
通常知道左邊個係potm之後係咪好快會有個sbc定係都要等幾日咁？
我知17號係potm,但唔知講緊係個消息定個sbc

一百萬內有咩icon 前鋒好
打41212（2）
想係有少少身位hold 到波

試下88 Kluxxxxx

英超啦 你條後防一爆就過
一係買埋luiz同thiago

有 就係ea做俾佢

正路係龍門或者中堅

我估就算kdb中potm, 個sbc都唔會好貴
本身隻人都貴，咁高價我不如買/做icon
加上隻kdb變咗non-trade
應該吸引力唔大

見個市升返少少
賣左隊英超走算

賣緊😂轉意甲

大家robben, OTW yarmolenko, IF Kramaric 會點揀？
之前用開IF Kramaric, 加catalyst都係唔夠快,但4*wf同positioning好會成日攝入門前入到波
頭兩隻得2*wf (仲要有avoid using weaker foot)，但dribbling 同pace都好好多
有無用過既巴打分享下 話晒對於一個0課金既玩家都唔係平

如果出HERO卡我都估係GK
琴晚救左幾球必入波，特別係小法老球窩利

早兩日miranda15000冇買
而家20000

3隻用過晒，我揀IF Kramaric

本身有隊意甲
整左隊平西甲試下新野

補充：洛本嚴重唔夠氣

識玩skill move 就耶莫蘭高

唔識就kramaric

買左luiz同thiago 既話我又會頂唔順條中場咁廢
你都岩, 英超可以再upgrade
如果砌巴西, 就已經到頂

玩緊意甲 諗緊用唔用60k玩隊普通英超玩下

60k英超真係好普通

60k買意甲一個人算啦咁我都係

拉傑迪食咩chem 好

巴西點會到頂

尼馬又無 大細哨又無

個市升得好勁

這些機會不是我的
唔計隻NON-TRADE 耶穌
我冇一隻人過10萬

Lb都可以換馬細佬啦

咩原因個市又升番

有無人試過...知唔知點解決...

唔知係咪因爲sbc 堆普金都800 900

入左sbc用既 83 84
升左好多既貴球員全部冇入貨

見D人恐慌性入市
好正

等bf又跌過先

華西同jesus 2日漲番多成萬蚊

基沙文 定 包皮 好d ？

同埋點解好似冇乜人用walker？數據上佢防守應該好過華西？

馬細佬西甲陣用緊
可以換LUIS 或者IF MARCAL

我自己玩開意甲同西甲
如果隻耶穌可以賣
我一定賣撚左佢買尼恩哥蘭+基沙文
應該都仲有錢淨

不要說了
華西我最低位放左

基沙文 包皮唔值十二萬

砌左隊平西甲
睇下好唔好玩先

agger
如果冇咩budget就miranda + marquinhos
左閘用LB Lukaku

Karmaric遠柱衝頂好勁
以前用開，而家轉左if origi

IF 奧力子如何,心郁郁想轉

做左4次81 sbc 最高出隻82 有無咁黑仔

法國前鋒嚟講 基沙文定拿卡錫迪好用？
我打3-4-3

咁 基沙文 同 拿卡 呢 ？

係右路d單刀抽去遠處幾勁
同埋頭鎚,身位都幾好
但1on1會好慢
唔太會過到人
要有cam cm同佢one two搓上去先有空間比佢

感謝

升返上20k

同埋要有if kimmich overlap上去
Origi夠身位得住再比三角佢
成條右路威力更加強

有SIF甘美治, 咁因間入一隻先 THX 巴打

痴線ruffier俾人禁區外頭槌入
踢條春咩

真係work

自己試? 我未做, 如果work 就真係做得過

有冇片參考
如果想要奧巴美揚呢d少國咁咪做唔到

仆街 禁區外頭鎚

條片有比數字, 最多電視機係邊個國家咁
不過條片咩名就唔記得

4次都81
普金zaha 米高堅尼 呢d
連拎去做83 84 既icon sbc都唔得

禁區外頭鎚入

唔緊要thx bro

有無片

係
我見法國多好野
用法國佬做
可惜中法國垃圾

Ddg真係比人搞過咁
果斷賣咗加錢入咗90舒米高
29萬6000蚊 真係當投資都抵

入82比高域啦

比高域吹奏區

有冇人知Neuer點 ？
有冇同DDG同樣情況？

到底fifa 係唔係又改弱左d top gk?
迪基亞明顯比開game果時弱左好多

零課玩家儲到2 300k 但都好似無咩用咁
icon又未買到 all in 一隻普金又唔抵咁

琴晚暫時未見有異樣

有用緊呀 尋晚一直都有用
入返啲貨想保值only
見90舒米高38萬跌落黎

咁儲錢買佢算
DDG

Barkley其實都係易甩
我諗你要試下轉用法，有d球員用落唔可以上咁多腳同咁多轉向，要多d用下身位，唔可以好似jesus rashford 個類靈活移動

龍門得8chem，會唔會好大影響 ？

我都試過 用begovic打squard battle比紫卡美斯禁區頂頭鎚筮死

見巴打咁講 岩岩走去拎隊提子隊去做 點知出奧巴馬羊同另一隻阿根延既垃圾 都好 拎黎做後備

41212 見d proplayer cam都係用st ？其實有無問題？

提子隊同奧巴美羊有咩關係

冇關係

真係可以中勁野架

好葡萄

你有冇買包銅卡來開左先？

事但一包銅？

有 拎完金包後再買400conins銅包先再開個金包 係咪咁?

冇開銅包中左utrade bailly
又袋返幾萬

又係用同一國籍做？

唔係 鳩放

開之前 轉三角圈 拍兩下手掌 叫一聲:yes! 就會中好野

我係

我都係腳踏實地算

意甲無乜好rw係咪打442唔打翼好啲?
大家有無咩好介紹 想放哂隊英超執意甲 200k budget依家得隻untrade hamsik

手提定ps4

開pack中Nani同Gameiro真係喊三聲

葡萄牙, LW

隻ddg仲好神wor

法國，ST，馬體會！

就咁睇落呢招最可信

我啱啱咪咁

Hamsik冇想像中咁好用 翼冇英超咁好

真係得

永遠都係對面個隻咪勁

仲有西班牙/德國gk

岩岩lunch同同事係酒樓做
2包都用牙朗,屁馬

德國, CB, 拜仁.....SULE

巴西。。。LW。。。

玩緊法甲隊，想問depay,lemar,draxler, balde邊兩隻打LW邊兩隻打LM好，隻draxler得78pac但 overall rating有84搞到我唔知點分配LW/LM

btw sbc係咩黎

意甲好多數值睇落好靚但用落唔好用既球員
真係好用既我覺得只有馬神同馬度迪(只限cdm位，2*wf打cm完全唔掂)

賣左成朝終於賣左20隻

平既savic IF BROZONVIC OK

savic打cm唔掂 比波ok但唔識射波
反而打cdm幾好，夠高頂到下波 仲可以分下波

中撚左94真朗

你咁玩法賣fitness會唔會仲好

咁巴打們有咩好推介 馬神係馬治斯奧? 我諗住入mertens 馬度迪 當拿隆馬打住先 其他位無乜頭緒平時無乜睇意甲

我個隻射波勁 不過俾唔到波

咸錫好撚勁喎
會唔會係你唔識用

咁應該係啦

budget 有限 覺得邊個陣好啲？

全近20-21k放哂

其實炒otw最好賺 不過要快狠準 慢一步都蝕到仆街

佢又唔係走左出黎架喎

真係得 中左比利

性價比最高左閘 Lukaku

有音樂個隻？

做左10次最值錢係tolisso 我唔玩了

開左4包
一包基祖華克一包smalling
我琴日先買完if 漢奸咁大個玩笑

有冇片，應該入到年度fifa入球

法甲隊 LW Draxler Balde Lamer Depay 揀兩隻點揀
同問LM 又點揀

呢轉連賣10隻
即刻再入多30隻
之前試過賣開包多出黎既team fitness卡 有10張每張賣500定唔知600 都賣左兩日先賣得晒

屌嬲到踢完嗰場唔玩啦
人地仲要係中圈前dL1三角放入去
我t silva諗住x咪算 見佢頂到都呆仲要入埋

不如賣教練

Sorry 可能隻馬神太勁
自己用落比波又好過咸錫 射波又好過咸錫 遠射又好過咸錫 又好扭過咸錫
搞到咸錫好廢咁

vps世杯果球？

ON9 EA

我自己中堅用拿波里個黑人搭巴沙里
有人話個黑人進攻work rate 係H 搞到失晒位
但我自己用落佢防守企位係走得前 但拍住巴沙里 一前一後又搶到好多波喎

佢係左邊斬
我係俾人中間斬

識射既中途會轉方向 唔會禁死一邊

咁你加油啦

真係祝佢好運

上

達哥咪一早出左片教

真心感謝
落完bid 上網查先知佢後備多過正選
仲要成日80分鐘先換入
諗住今次仆街了
好在有人搶
感謝

我轉頭1000買張普金玩下算

有人唔識用果個球員而覺得廢既
就即係等於果個球員都係唔夠勁啦
在無人會話真朗牙朗尼恩果d廢丫

有人唔識用messi 咁messi係咪唔夠勁？

Icon 90 petit都有人唔識用
係咪都係唔夠勁？

上年咪一樣大把人覺得佢唔好用
今年18佢先好用返之嘛
但咪一樣都係多人揀bale

我用緊之前巴打介紹果隻if torreira
搭allan 打雙cm
用落爽過nainggolan + matuidi

咁咪就係唔夠韋拉呢d勁囉
咁都唔明個分別

你講緊唔夠勁喎 咁你咁講 馬神都唔夠韋拉勁啦
自打咀巴

我推介完之後自己都放左落雪櫃

朋友 你認錯人
我係針對你話Hamsik好撚勁
唔係講馬神果條友
望清楚先reply ok？

打4-3-2-1既話用if torreira 加馬神 防守力夠唔夠??
仲有一隻cm係比真歷

4321 果3個中場好易無氣
你驚半場要換人好過
尤其marchisio

馬杜迪走唔甩

就係!! 佢同比真歷一到70分鐘鬆d例牌冇氣

馬杜迪我放左係主隊打單防中,
唔想換走佢,所以諗緊代替品

多謝巴打建議，我一心以為BARKLEY同ALI會係同一類用法..

咁你咁講 你唔洗答人邊隻勁邊隻廢啦
十一個位 十一隻最勁個隻得啦

頂 但佢搭allan 真係中場瘋狂搶波
打兩隻kante 咁

matuidi 左腳仔，wf 2*
用落唔順

matuidi 跌到3萬6冇錢買，而家升返上4萬1

但我答人唔會話隻嘢好撚勁
唔好用係因為用家問題

我問佢會唔會佢唔識用姐
唔通佢用咸錫當防中咁用 又會覺得佢好用？

我一直等梗 IF ALLAN

會唔會用艾力神打防中 牽強左d

放心 好快會再跌過

on9個價升到咁唔敢亂買人
好驚過兩日又蟹

大家敢唔敢而家放人 遲下買返

Jesus / Mbappe
放邊隻？

係 其實幾好 玩捉心理 我望實左你都未必會信

見你地講，我真係唔識用dybala

巴打打咩陣...落咩Chem?
我隊意甲4411
兩個CM 依家係馬杜迪配馬治斯奧
馬治斯奧真係有驚喜...攻守都唔錯...係衰在快無氣...

Allan我都好鍾意...又係細細粒好搶得...
不過如果用佢配torreira 就成個中場都輸晒heading

我成隊主力英超放晒

如果買唔返 就可能要等到toty
我就唔會咁做
一來蝕稅 二來而家都唔算高位
三來d錢打WL都搵得返

百貨應百客...

Me too

用得順就唔好為左貪個少少價位而賣啦...
我係自從賣完伊巴之後...
無晒心機再玩英超...先成隊賣晒佢

一定輸架 我後面kouxxxxxxx. High attack rate成日會搶左高波第一點但係 用來又冇乜野

有D球員4/5* WF 順晒腳用WF死都唔用WF
如果用matuidi 淨係要佢搶完波傳一腳既話 2* WF無乜太大影響

日日想bid Dybala
日日都見有人用唔慣佢 由27萬睇到29萬

中場唔高，但跟波補位快

做乜學我😘 玩意甲

伊巴真心勁，有時D遠射我自己入左之後都呆左

條防線真係j死人

伊巴最撚勁...
係將d無咩可能射得入既波都可以射得入...
有d機會都係勉強試下起腳...
佢都可以一野bam入去

英超人選係多...
出if卡機會係大...
但係唔知點解種感覺好悶...

我開隊西甲試下d唔識既人好過

因為我技術有限，轉左呢條防線真係輸少左
之前用koulibaly 同manolas, 輸到仆街

呢隻野人地後場放高波 佢走得仲前個防中去頂
但佢勝在夠高夠大件 都有7成機會頂到

我用4411擺大巴拿落CF位...好好用,,,
遠近射都好強...仲要勁靈活

我今年都仲未試4321
早2年認真打online...就用呢個陣瘋狂快攻...

黃金升級+ 好爽 差唔多隻隻電視機
十二包抽中隻ptg jesus 可惜untrade

UT D 節奏日日唔同
真係玩到好攰

十分同意!
鐘意玩意甲西甲
D IF都唔會太貴

之前用41212-2 或者4321
中場大塞車
果時nainggolan + matuidi + 馬神
彈左上去冇人番後

我以為我錯覺,尋日打左場online

兩邊都慢過隻龜咁

中untrade ptg jesus *2
但冇英超陣
諗極都諗唔到點砌
都係放下先

玩英超但中左thiago silva untrade

賣左8，9個鐘 都叫做番到本
賺到10k既 番工得閒拑下電話算唔錯啦

對親人人都係果隊人腳，真係悶了

ut好玩就好玩在 可以左執右執自己岩手感既球員
點解成日都要玩死一個聯賽/國家既隊

有CDM 位帶住踢好好多
3個CM 係前面亂插會好密

一中圈開波踢走個波個下就知中招

好想賣

今個星期一場都未玩

睇futbin 頭2位 Jesus martial
日日對手都係佢兩個

大佬, 有錢先得架
已經有一隊西甲一隊意甲輪換
本身都未齊人腳, 仲要開多隊分散投資

hybrid 到...

眼殘
原來你呢個係433黎

尋日我打第一場ONLINE...我直頭以為我D CONTROL 錯左...慢撚到R1左都好似無跑咁，D人轉身慢撚到我幾乎禁爛隻手制

唔係話咩, 賭下sbc中左一晚都有十萬八萬啦巴打

耶穌放落西甲到唔得咩
巴塞好多巴西中場
耶穌又可以改位做CAM/CM
無錢更加要諗多D方法啦

包皮係邊個

換左兩轉

麥巴比

睇bakayoko數值好似唔係好勁 點解你地話佢勁歌

琴日同電腦射12m，我試下佢望邊一邊我撲另一邊 ，全部撲哂

雷斯 if費甸 丹狗 如果有錢

用左我15x個球員都未有電視
再玩怕今晚冇球員做MM

因為佢係nigga,少少快得嚟又有身位

你d運氣同我差唔多

我隊西甲而家去巴塞化
走左Deulofeu, Paulinho, Dembele
而家儲緊錢Umtiti 換拉莫斯
如果隻耶穌可以賣你話幾好呢

對電臨起腳果下轉方向, 會易啲入

一個二個想呃我轉？ 轉左三次乜都冇

用左好多西班牙人
今晚MM係皇馬就中硬伏

dybala我成日比隻3星wf浪費好多機會
用落真係唔太順
依家轉咗陣用緊黑卡Alessandrini仲勁

想問基沙文用落大家覺得點？
佢又係3星wf
仲有拿卡，邊個好d ？

第四次。。。

KOSCIELNY OR SMALLING BETTER?

玩到無哂卡

中前場已經齊晒章，比你講到我都想換呢對中堅

我都係...我直頭去買卡做換...痴左線

等IF先換

我都係 尋日買左44張 玩哂 雖然全部最底價

尋晚玩左1場sb 6場WLQ
我擺單前 順既時候起到腳就入
不過唔夠撞係最唔好 要有空位比佢

諗住最後用多20k買卡玩多幾次 希望

依家D普金要同人搶BUY NOW....好癲

Tel:183 4633

因為真係好抵做
抽包都唔一定81+
得呢個有

尋日用65000 買咗兩張青頭Origi
而家掛緊80000底價
但搞咁多野賺得成都係2-3萬咋

但都係中唔到好野 認命

= 20-30蚊HKD...真係睇真係覺得抵唔抵...

其實依家1個防中夠唔夠做
好多都打2-3箭頭

我TOTAL 10次左右中左2次IF...1次PTG...不過都係無用既

我都中左張廢if
等遲d sbc用左佢算

ea 整個活動 大量回收金卡

呢個真...一定收番好多番黎...

買兩張卡轉一轉手賺幾皮野仲想點

嬲嬲地賣哂堆咭 50張普金 等自己唔好抽

仲有3日 過埋MM再做都唔遲
POTM就唔知啦

留返D今晚sbc 穩陣D

當你低價搶到卡

700x5=3500 400x6=2400

成本5900 抽兩張卡 平要抽到值3000既卡先叫回本

仲要不可交易 真係抵玩？

仲要抽到自己岩用先得

太遲喇 賭左百幾張卡
我都係想見次電視機姐

窮撚心態 死儲都儲唔到買貴卡 不如使少少搏下

我無想點 只係講緊炒埋炒埋都好微利
你有本事呢幾皮你賺埋佢啦

咁計法抽咩包都唔抵架啦
抽好野個快感同買返黎好唔同
呢個又易抽好野

今朝開始650係咁買閃金人番黎
850賣番出去
到而家賣左差唔多150張都有
唔知點解一到中午就好好賣

因為新個sbc?

幾皮野都微利 可能係我窮啦

因為鬼佬起身打機

岩岩玩 平民意粉

應該係
個金卡upgrade plus要5張閃金

等緊d人跌價 突然升到咁

wl資格賽好多人連到冇主場就即走

41212 奧巴美揚好用d定基沙文好用d?

真係未見過人用呢隻右翼

卡里祖同F.安達神又平又正

屌 但個app我賣左人又無加到錢 買人又下下扣錢

簡達華好野黎
不過今年被EA改弱左好多啦...
我係意粉都唔想用

RB 放隻5 CHEM 既大米安
不如放返小明ABATE (如果想用平意人)

ST 首選神鋒 Belotti

係..上2集跑得射得
今集慢左好多...

落返cam會正好多
好似hw perisic咁

6次81+
第一包IF Thauvin(20000,留做SBC)
第二包 垃圾
第三包 大力神(70000)
四至六 垃圾
成本 6000x6=36000
收手了
唔好沉迷賭博

聽精華昨晚果球佢射高左...
唉....

佢真係仆街在唔賣得
想抽到岩自己用都唔容易

隻abate除左快其他真係唔掂
唔一定要意人可以試下拉素個件80右閘
1k有找

再唔係葡萄牙果隻都唔錯

賣得既唔會咁易做啦

所以玩左一次都係唔玩LU~

成日見人中PTG Jesus心郁再抽
不過中大力臣岩用已經賺左 所以收手
如果中利雲貴但唔岩用又係等SBC

你玩GAME EA玩你
EA>你>GAME

EA 個個都搞

中馬杜迪,收手了

玩左18 咁耐 未中過電視機

知自己黑仔 少抽包為妙 踏實直接買人

引下你先

用左八成啲廢金閃金做81+ 做左4次
最好得tah同卡斯拿斯 但唔岩用

電視機 即伙黑卡?

IF 定NIF?

83rate以上

你老母
電腦係禁區頂頂個慢速波埋黎
LENO都可以救唔到
咁樣事1:2

點中IF牙ching

玩左五次最好都係中PTG Hart

就廿包都係得隻perisic
收手

點會仲有得中if

覺得玩呢個真係好似沉迷賭博咁

有冇情報promo pack幾時出？

用平時抽埋D廢金都夠做10次啦

試過用if sirigu
一樣慢慢碌個波比龍 冇威脅 佢無啦啦飛撲個波係手底入

SOR SOR
自己想買IF 馬杜迪, 係MARKET SEARCH 得太多入左腦
自膠

好滾動,用fitness法甲陣打贏legend明星隊

乜野係fitness法甲陣?

又忍唔住做左包 中godin

到底係EA逼害定係個龍真係咁廢

今集仲有無人玩銀銅卡?

姐係用來補main隊fitness既一個有法甲人既陣

我決定將堆金咭狂放transfer list
廢時忍唔住

抽左10次upgrade包最勁已經係gamerio

哦~咁勇用垃圾隊打ONLINE?
定係SB?

應該係指平時有d卡左右有兩塊版寫rating...etc? 但好難未中過喎 打SB d reward都好易有啦(好多廢野都有)

有冇巴打用過89 老舒

啱啱睇左放左8張1500值350既金人
好多人為啖氣應該

法國...ST...馬體會...屌!!!

12次 一張t silva 一張godin 其他垃圾

真係明 我都成個月冇見過 課哂兩round promo pack都冇
課coins做大爺 buy in now仲好 唔洗受ea氣

一直都係

英超CB有咩推介？
而家用緊rudiger同dier 但係dier好慢
諗緊azp或者vvd
有冇巴打講下邊隻好

有無可能啊

Luiz bailly?

D人升左咁多，買晤落手

vvd h/m點解咁多人用

我無課金 一星期咪最多抽十包左右 有幾出奇

報告返俾尋日問pc coins個個巴打聽
今朝ea冇搞我

巴利
有買貴冇買錯

Bale

拜利囉

恭喜你 你全部用金人1皮一隻？洗唔洗賣幾隻等一陣再做？

Barry

玩下咋

巴打pc coins 買幾錢?

有冇咁多呀
兩隻non trade 漢奸

有2隻87 做ICON

上個post有講
用左3張卡做
ptg*2 if traore*1
total過400k
唔使等 即買
但係要set特別價同3 hours

我尋日做係3.5rmb/10k
日日唔同 要自己問佢

online
我見main隊有兩條友傷，但都係傷一場，咁咪試下咁做

btw其實應該譯做拜姨，Bailly係應該咁讀，唔係拜利

拜義
劉關張D friend

咁平既, TAOBAO 買?
我睇過要5rmb/10k, 又要比acc

我記得個post 有話卡錢佢都會比返你
我都想搵d 咁好既TAOBAO
可唔可以加密share link

唔用咁一張會入唔到game
叫你處理左先
但係qs又好蝕

未試過有2張 non-trade
其實會點.......

迫掉一張

痴撚線, quick sell 得0蚊
用電腦web app, 即做一個icon sbc 先

中左4次小狗

我驚我做得太快 比ea見我啲錢係咁黎比佢check鳩我

mm做左2個月未中過高過84
81+sbc 一日2次 88 雖然唔岩用

用緊，轉身慢，身位麻麻，weak foot 唔可以上腳太耐
禁區內右腳鳩射都入，遠射用右腳又係有空位就可以鳩射，Early Cross 頭槌必入，角球近柱頭槌次次頂贏

我都係一頭半個鐘內做晒
最緊要做完即用晒D錢就得

如果想組全隊平平地既inform卡陣 組咩聯賽好?? 踢開 433 或者4231

阿根廷hybrid

多謝巴打

已經比ea清左一次coins

下年比佢捉既話 係清人定都係清coins

你買左幾多

記得即用晒coins就得
good luck

即用晒係會冇咁易比ea check 到定係怕佢check 到清coins?

岩岩衰衝動賣晒 組左好耐既英超金卡陣 而家想重組去其他聯賽 有冇好推介

清人
再捉就ban ac

你預佢實清你coins 所以用哂佢咪冇咁傷
買coins 去儲錢咩

我都終於試到馬體會，法國，前鋒

想問有無人試過迪西里防中，想問有無食評
想upgrade kante

Azp好唔好用

tackle 快狠準 不過矮
但我都照用緊

David luiz搭車仔邊個中堅好

龍門得8chem影響大唔大 ？

Ps4 三粒鐘內

咁我下集係咪要開多個帳號先好買coins

ea 係咪唔會fix個經驗bug 升唔到trade上限

Fifa17個陣第一次買coins都比ea清晒成隊
Ea話再買coins ban ac 搞到依家都唔敢買coins
淨係買點抽包

A. Sanchez 同 Lacazette 比乜卡佢食

我張山狗食hunter

等下吧
利申 卡左係19LV

用落係咪好爽

下集應該係重新計過

貪過癮做左幾個 中梅拿得物無所用 收手

射得扭得有身位走位靚 係隻左腳爭咁啲
同無 finesse shot用落爭少少咁

今日山神都仲要十三萬

垃圾金卡都賣800 係時候清倉

屌你老母lloris下下神救 加時無端端比人連入兩球 仆街joe hart

前幾日好似11萬

好正常啫

58 GK 屈到連12碼都撲埋！
仲洗買DDG咩！

係有少少限制 如果你想買幾百k既人 你一次過買幾百k coins太明顯 你唔想比人周到就拎300k買隻保值既人 當儲住筆錢先 夠數再放返出去

我今日隻比高域準備開大腳
隻堅本來跑緊上去
一禁圓形開波隻中堅突然企係到
個龍撞埋去甩手然後就比人射空門輸0:1
但我已經習慣到冇嬲

英超有咩好平嘢介紹
得嗰80,000 $$$

唔該晒

用左5-6萬 換到隻untrade既alaba 但我玩意甲

其實問人食乜chem card 有乜9 用

十個有八個 hunter shandies hawk anchor
個個都剩係要跑狗之嘛

屌我身為熱狗都要屌lloris 成日見你地屌神救 今次終於自己試到

有無巴打都有玩銅卡打sb

點解打今日打wl qualifying 十場九場對面都icon

清垃圾金,將d $等跌買勁人好過啦

你呢個問題都幾大機會比人屌，咩陣而家用緊咩人腳乜都冇講，定係你想8萬砌隊英超

瑞超mvp 有無人做左,食評如何

放哂堆350人 變850大把人要

係咪用黎打Ultimate

用if銀打wl，ok？

lengend
ultimate打唔驘

untrade 果啲唔岩用緊係用黎做sbc

雙塔199+193

以為你講用銅卡特別方法黎贏

無架，玩得多悶揾下樂趣

幾點知mm？

２點

ching好好心機
食晒chem style

得80000幾點做sbc icon

追到氣咳終於買到88 列卡特

最on9係琴晚先84500買左if漢奸

依加有隊英超同巴西，但唔知揀邊隊砌落去好，英超好似多D變化，但巴西用落又好順，有冇巴打俾下意見？

下 IF 廢奴

八卦問下 點解第2隊唔用返bailly+luiz
要用8chem T.Silva?

用bailly, 左閘同保連奴咪又係會-chem

Luiz 左CB Bailly 右CB

lcb雷斯喎

左雷斯 右拜利就ok la

用後感如何？會唔會鈍？

點樣用銅卡行到入去禁區

用拜利會唔會8都冇

係喎

凸破盲腸

我都完全冇為意 但係C華用落幾好用 好似同Bailly冇乜分別

但係巴西個隊中場除左if肺癆之外 真係冇乜選擇 所以心思思想清左隊巴西玩英超

兩隊合埋玩都得架
將兩隊應該自己用得順既球員合埋一隊玩

屌 唔撚做啦，全部82垃圾

呢樣真
前場同後場都世界級
中場仆哂街

等緊mm開垃圾比我做

係，真係嬲

但轉第2個陣放左尼馬落lw影都冇埋

St 你地會用aguero,基士文 or 墨巴比？

Sb 狂攻89分鐘 10幾射 仲係1-0
嬲嬲地own goal入加時 炒夠5-1
應該多返唔少分

CHING咁高章

戰術大師

係會多D

小心啲打都可以贏到

做完黃金升級 可以砌4隊波 又無得trade啲人

佢咁樣會多700分

切緊法甲隊，好唔好襯依加升加賣曬佢換league

好過我開三包都係81

認左成朝都係砌左個81+sbc 出左a米隻阿根庭防中
都係賣鬼左d金卡佢好過

你係正人君子

屌你老味EA, 打緊sb, 贏緊3比0, 斷9我線話有1.5 update patch.......係咪痴撚線架

正路都會唔會咁賭啦...
當你一隻最廢Quick Sell 價係300
一隊就3300

賭10次就已經33000
3萬3都可以買到隻中規中舉既人用下啦
仲要用完唔岩又可以賣左佢
換到岩為止...

開果d untrade pack...
先唔計賭10次出唔出到正野...
當真係出到...又未必係自己玩開果個聯賽...
用落又未必真係岩用...而且無得trade走換錢...

都算...
最撚灰就係開垃圾又trade唔到...
真係倒錢落海...

寧願留返做其他有得trade既sbc
或者賣晒佢好過啦....一步步腳踏實地...

你拎返果D 人再做黃金升級

但隻83防中已經係我呢5,6個星期 開出黎最高分個隻
真係無抽獎運

ME2 彈左GAME
岩岩開波贏緊1:0
變左0 分

5隻rare 650 x 6
已經3300
再3000廢金
6500 total
中85 先有數為

計埋宜家金閃廢金resell價唔止蝕呢個數

個個星期sb 對傳奇級 都e1

尋日到宜家玩3場輸2場

1場3:0 1場1:2

今日睇完師兄講隻if torreria同allan 組成既矮腳跑狗中場...

我就係雪櫃搵返隻if torreria出黎...再係市場買多隻allan...
同佢組成4411入面既雙cm...

利申只係打電腦...
佢兩個實際勁唔勁...我真係唔識講...
中場高波應該都輸晒...

但係兩隻靈活既跑狗係中場不停跑步既感覺真係幾爽...
而且if torreria 無論帶波同傳波都非常之出色...
呢樣Allan 完全比唔上 (廢話...一張if 一張nif)

最神奇既係....解凍左既if torreria...竟然開始識入波...
第一場已經有波入...
之後第二場玩到唔係好攻得入既時候...
佢竟然上演帽子戲法...一個係禁區入面用佢靈活既帶波推空位起腳射入
一球係禁區頂撞射彈柱邊入...
最後一球係30碼左右搶到電腦解圍不遠既波...
之後推順係禁區頂狂抽死角...

明明佢應該數值上遠射唔勁...但係就踢到上晒身...

不過呢場靠佢一個入波...我覺得係攻勢組織上出左問題...
我覺得係將cam推上去踢cf 既if brozovic 太遲鈍而有影響...
雖然已經用左好多好多好多場...不過我都賣左佢 (反而今日我成隊玩左百場既英超都照賣)
之後試下買返以前用落覺得唔好用既gomez...(之前搵佢打5212)
今次畀佢打cf位...發現呢個先係佢最理想既位置...
第一場落場已經5球助攻...
靈活到仆街...有速度...有傳波...有射波...(唯一係無咩氣)

最後我就中場3個人都係細粒仔...
玩得好爽...

真係好撚燥，一星期吧sb, 起碼有3場以上係斷ea而變0分，我屌7佢

基達好似拎左非洲足球先生
即刻買隻睇下遲下會唔會出sbc

本身用緊navas 拎左差唔多十萬做 西班牙fans

新update有fix sb ultimate個glitch好似

勁唔勁
10萬我覺得抵
但untrade矮龍有d驚

第一年玩 , 想問下black friday d promo pack係要coin抽?

有冇巴打挑戰過買coin一日最大幾多流量而冇比人周？

其實點出

用十萬做 佢送2萬5 再加送既靚pack ( porto + sporting sbc) 我抽中兩隻if卡 真係唔算用左好多錢 係砌左我成日

係咪比人清過coins 想再買

fifa又更新1.05
更完有咩分別?

好波 岩岩又輸多場4:3

我87分追返3:3
88分鐘門龍撲個波去佢隻腳比佢射入

韓仔定nkoudou好用啲 nko跑得好撚快 韓仔射波就勁

放左張if patrcio做呢個先

等星期5 wl派彩 入張包皮頂dembele先
希望finishing真係對得住個stat

之前試過急住買比佢清埋club 今次慢慢課

做左六次81+ SBC
中左希古恩
都唔知笑好定喊好

呢張卡斯拿斯勁唔勁
用緊奧比歷

希望今晚MM 會出亞冠，好窮

有冇預計出咩？

如果完場前追和，一開波一定剷鳩佢，拎張黃牌好過

摩西紅海咁

馬德里同倫敦打吡加亞冠決賽，希望

又輸多場1:3

同上星期一樣陣容 一陣戰術

5場sb輸4場

上幾個星期個個星期都穩e1

ea呢兩日調弱左DDG 中龍就入

隻game 真係痴撚線，無啦啦將我個手制變番經典模式（原廠設定），一直用緊自訂，打左幾場，岩岩果場按tackle變落產，一開場紅牌，屌你老母

自從雙紅會都唔出之後真係好難估

出奧職 意甲 土超 波蘭

講真 我個ddg都變黃大仙 但唔知係咪比ea黑緊

但如果真係改弱左

咁真係捨game算

買返2個 super sub, 去到六十幾分鐘換入來真係爭好遠，試過2次半場輸緊1:4，追到加時反勝

真係覺得包皮finishing冇87
完全唔似
反而夏世三就點射都有

打兩場sb都踢咗十零分鐘就話失去連線彈出main menu

我上星期每日4場總有一場係咁

隻88列卡特兩個鐘前61萬買，依家上到68萬，啱啱先收工準備返去試，升到痴線

BUFFON會唔會出特別卡

幾年後既icon

一定要出國民體育會

Sbc 12定2點

2點，冬令時間

每日四場
好那攰

要捱到兩點 慘過返夜

我賣左
反正都係黃大仙
用個平龍算
寧願前面鬥攻

隻game 唔係要玩家公平兢技，要你輸就要你輸

All in 墨超, 哥甲, 波蘭甲

想問各位巴打，岩岩抽中untrade文尼
我手頭上有son,sane,martial,遲d想買隻耶穌或者ibra做st，宜家用緊kane
我係咪應該放走sane好？

son,sane,martial
咁多隻LW
你用得邊隻

華西食咩卡好

martial 文尼係抽返黎

有冇巴打個potm個sbc確實時間係幾點左右
淨係知17號公佈,唔知幾時有sbc

國際賽friendly 計唔計入hero?

資格賽最後一場hold左係到

正路就2點吧

想玩 bale/so9 但好難 hybrid埋英超 又唔想用西甲中場

推推

其實 真係鬥唔走場 ？

有無人試過hold住唔走最後係當贏

屌 做81+做到上哂癮

踢friendly可以有幾重要令佢出hero totw就會計 hero要睇ea想唔想出 正常只限附加賽果幾隊啦

唔知有冇巴打有同感，暫時更新咗打完sb，最明顯係成個game play慢咗，覺得電腦龍門勁咗，尤其救地波同怒抽，另外finesse shot好似改弱咗，今日用mertens同dybala喺鵝眉月頂呢啲之前嘅食糊位同入少少禁區邊位起腳一係斜出一係射中後衛或者比佢閂到

呢幾日回收金卡到咁上下 可能就推d要求高既sbc出黎

第一年玩既我 都想棄棄地

事關咩都好似預設哂咁

以前聽d fd講話ut幾好玩幾好玩 又話ut多勁人 先練到實力...但

打4場輸4場

之前不嬲穩e1

當贏就唔會，quit先嘅當輸，另外嗰個當冇打過，同和波走場一樣

之前都係e2/e3 今個禮拜打足9場暫時仲未輸
係咪ea有心整鳩你地班e1

如果用伊巴打cam 咁兩隻st係唔係要用高pace既

2017年仲有d咁撚on9既事 EA好撚野

笑撚左，洗撚用比高域咩

sb?

多得ea個廢ser啦

上星期我都e1, 尋晚都贏晒，今日返嚟更新完頭兩場十零分鐘disconnect彈出ut，另外兩場贏一輸一，輸就全場屌打唔入輸2球反擊，贏嗰場就一球12碼一球完場前偷雞

7000一包又trade唔走
做10包已經冇左70000

頭先輸嗰場都係LA個山度士打CB，仲要封位好撚勁

係咪當列基美咁用

打機 平常心

果幾場咪豪俾佢囉

我上場打sb 電腦用tah中堅打龍

其實輸幾場sb 又無咩所謂既

只係諗起 咩都有劇本就好on9姐

我唔知呀

我上星期 wl 金3 sb e1

尋日第一場sb無事

之後今日打返尋日4場sb 輸哂

尋晚玩online ddg比人當黃大仙咁強姦

同路

佢知你比人黑定點

隻瑞超mvp打後備唔錯

比高域神教

除左Griezmann
係咪無咩好upgrade
Griezmann打Cam定賓施馬out好

未用過列基美 想要隻有身位走位好既cam
有用過yaya同alli都覺得唔錯 打開41212narrow

睇個勢計波 正選d球員升到咁

2點定3點出MM?

2點 絕大部份SBC 都係2點出

THX 唔記得左冬令係1->2 定2->3

2點真是好難捱

仲有3個字
Sbc有邊四場心水

我覺得奧地利 波蘭最大機會

愈更新愈多bug

仆街撞唔中

今次有冇更新gameplay?

CHING 邊四場

撞左奧地利同nacional個場

5場都幾易下，應該唔太炒得起

手快㩒幾次，自膠

d金卡炒起哂 成本高左好多 做一個要成皮野

3場打吡+1場葡甲咁正路

更新完好似改弱左射波
用88 列卡特打左幾場SB加Online，覺得幾好用，佢本身Reaction 同 agility 都比其他中堅好，感覺上唔鈍同好穩，缺點係balance 差，有陣時頂波或者同人鬥撞唔係次次贏到身位

仲以為你講ST古華特
你係講cb果隻？

講真點解ea唔ban咗呢啲人 多數都係支那狗黎 買coin買到咁猖狂

係，早幾頁有巴打問

爭比利

果個好似係我
我眼殘 其實係想問 88 ST Kluvxxxxx唔識串
有冇巴打有用後感

哇屌, 今次大比併D包包好易出TOTW 中左張貴卡

葡超好難做咩？d人bid到 4 5千 放左十幾隻

Cam 賓州換bale

我都同佢打過 根本唔洗玩

係果兩隊姐？
其他我掛緊都冇反應

其他葡超 都2000一隻

我都對過 之前C朗個位係比利黎架喎

但屌尻佢嘅同時 佢只係用左少過2萬蚊就爆機
大把人玩完一年fifa18都唔只

唉屌 唔玩德甲中隻untrade Alaba

玩左好多隻lamela 3k

放*

Icon 87 hernandez定係86kluivert好

Neuer都係
先唔講撲唔到，依加反應快但失位仲好易own goal

sbc 中利雲

有個大陸既抽左六萬人仔，就有呢TEAM了

直接撲入龍果隻

而家6點鐘 就算唔buy now
1000都好多都有交易

回番晒去正常, SBC 通常開閘1個鐘內9炒

上年伊巴隻potm sbc ，第一個quest 就係要隻伊巴
EA 唔會蝕比你，放心

nif 漢奸同 neuer 會唔會差好遠 抽中左untrade 漢奸 想套現返neuer 換前鋒

國際友誼賽應該不會出totw或其他卡吧?見otw Laca 同綠卡Stindl 升左好多...

以往係TOTW會，HERO不會
但ea難講既

Mm 好易做

係,D人冇咩點炒起
除左一開始D人用2K+買墨超外
依家個價去返13,1400左右

公道d 講 你又點知佢買coin 唔比佢用fifa point 換錢咩 又冇證據

有人ICON有COINS都買唔到 都無貨
btw見到呢D反而輕鬆打...贏/和左興奮 輸左都無感覺

game就由佢啦 我從來明白呢個道理 除左第一年有課金 之後冇買過

係唔知尋晚d波咁遲計唔計

我玩英超意甲
屌你老味成日開德甲西甲俾我

有冇人推過dele Alli上去打st？好唔好用？

sony 比ea ban咗acct

MM SBC 1蚊都冇用到就做完, 易到PK....EA佛心

Why

有冇人同我一樣sbc唔做 純打sb wl 得閒炒下咭

其實有定期入貨就易做好多

收Coins 有TG

倫敦馬德里打比都易
人都唔難買

D價又升返晒

今年都未對過佢

最搞笑係我賣卡斯拿, 25-3000即決都放左6,7隻
係訓醒先落返千鬆D蚊

香港係多喱d仇富既人架啦 日日有人出黎酸
d學生哥都有每個月3-5千零用錢去買點
何況大人/富2代

Sony都Ban ?

做MM中黑卡
美狗DEMPSEY

神賓會唔會出Hero卡

引誘你去玩hybird陣

上年有打過，入左佢一球當贏左
不過失左七粒

係就正
但5比1入埋齋12碼，夾硬做紫佢ok ?

佢臨尾埋齋12碼者，睇下livescore先啦

朝早不嬲會平D

開到T SILVA
今晚番去睇下用佢會唔會變5星先

上報紙個個? 上星期wl先俾佢炒完黎喎

屌 放撚咗 ddg佢先
真係廢撚到仆街

放啦...
用廿萬做成本買個前場球員入下波好過

好形棍

因咩事BAN ?

唔知點解我成日覺得佢好似son in game個樣

隊波可以點補強 得11萬應該買邊個位先

真係廢咩 好穩陣禍 前日先買 唔知之前係點

點解打41212窄但都塞兩隻LM落去

唔要迪亞, 用 Bailly

希望今晚totw有意甲

買耶穌仔，前面會勁好多
cam買番個靈活既

冇人用頂住先

建議襯價好放左雲耶馬換gueye守
兩翼打返岩位
cam換aili
中堅換一隻做哥斯尼/華湯根
龍門，我會冷敲換青頭祖赫特

有冇用過阿古路同包皮既巴打可以分享下
用緊阿古 好中意 想搵個同類雙前 諗緊耶蘇定包皮
一個大隻d一個靈活d 想知包皮用落似唔似阿古路

我用緊阿古加耶SO 有時仲覺得耶SO好用過阿古

gueye會唔會太細粒？

新手一問, 佢個weekend league個資格係咪要每個星期都要打一次(即係連贏4場)

174係細粒左啲，但平嘛
或者用藥膏都ok

唔會, 你當佢係kante就得, 好撚好搶

上集耶穌有5*SM就鍾意用 今集而家用緊阿古+DEMBELE

成日講呢條友啲嘢 但又講啲唔講啲 做乜鳩

廿萬 又要諗吓點砌

如果你WL 拎到 金3以上 會自動入選下一輪資格

等black friday先買係咪好d 見依家個市升到痴線

換左個龍之前用祖蝦特 真係黃大仙來 反而用畢特蘭仲好過佢

比高域

今年中堅又整咁鈍
drag back又易出左啦
撞正個識用既成場打到好攰

尋晚廢普金
650 700buy now都勁快有人接
今朝已經冇

個個都做夠了

我做MM 用淨D 金卡全部都650 掛牌
好過自己做果個81 SBC
起碼抽到唔岩可以TRADE 先啦

玩左百幾張廢金食白果
尾水賣廢金收返3萬幾
一早肯賣卡咪好

black friday係咪又有大量sbc

有乜好講，咪同molo 同另一個 三個鐵膽代表香港去打world champion ，Sony 好似成績最好

舒夫真高
拿臣
古華特

有有巴打有食評

係囉 條撚樣畀人 ban有咩好講

之前用完d ben davies同trippier sissoko儲起左
好好賣

衰保送

連登仔可唔可以唔好咁痴線

想問下之前巴打大約用左幾錢換一個POTM?

我係阿狗. 玩FUT 都只係用FULL TEAM 阿記 (無計, 有愛).

想儲定錢換MONREAL 所以想問下個大約數.

都未出potm

究竟點解同位嘅ptg會平過張totw卡 係咪有啲sbc用if卡 ptg唔計？

以為頒左俾MONREAL 搞到即刻check
成手mc 球員呀

所以問定之前換左kane 同 mane 既巴打大約用左換錢換等我有個預算

D物價又升返
有錢upgrade隊波都唔想入貨

其實potm 17號公佈左之後係咪好快有sbc做？定都要等一兩日

真球迷

佢既意思係potm唔一定係monreal啊

一張87 一張89 我當真係出monreal 頂盡84
真係出我估佢都唔會整得太難，所以冇得比較

有冇巴打玩開skill squad? 有冇陣推介

希望mk出cam

阿狗儲錢換柏金 皮利斯 亨利 韋拉仲好啦

熱狗要發達了
之前成隊熱刺金銀廢卡

熱剌D 人升到....
2500 都搵唔到BUY NOW
反而阿狗唔駛1000 都輕鬆BUY NOW
.

希望佢會出啦. 我真阿迷... 就算打WL 比人強姦MONREAL 我照用.

知道佢有機會出POTM 我同自己講一定要換到佢返黎.

今個月99.99999999%係鏝果兩個是但一個

巴打買埋張伯倫長期放後備
得佢坐死一世冷板

KDB 同邊個?

唔好唔係呀 死人架

sane

無保,但照ban

今朝先諗住190k買kante
返緊學做sbc即刻中
多謝ea厚愛

我就算回體力個隊都係阿記二線球員.

等我下次諗住買大哨先

自問無巴打咁忠心
有啲位真係忍唔住補強

利申：我有落bid

咩原因

唔止我一個被ban
原因話我出cheat
但我其實40場錄低晒
今年知道捉得嚴,所以無保送,人手打
都照ban

如果Monreal出POTM應該係CB

我仲要衰到無真樣又唔會用所以大隻仔左閘又係要放棄. 上集我連細木每都無用. 我認我係病態

咁你錄低晒仲怕咩? 唔屌鳩EA?

巴打 紫giroud好用

唯一途徑就只有email佢,我都做左,等覆咁解,咁岩有巴打提起姐

呢個星期IF卡係咪11點會有圖？
Btw,巴打們有無咩心水出邊張？

Pc定ps4

有無得分享下你今集個陣

同戰術setting

佢今年唔係出ICON我都唔會打機打到番工同課課課
利申阿狗

國際賽好似都係用番普通球員相落IF

Giroud 我係副隊打電腦多所以宜家都夠夠地用. 想補強左一隊所有位置先. 希望先買黑細木每, 之後黑山齊士 先再諗紫 giroud. 所以我玩FUT 如單純一味儲錢買阿記球員就爆機

那有錢... 唔想課完都換唔到所以現役隊伍就心足.

換晒所有阿記黑卡之後可能就係向住佢地進發!

st son

Eric dier 1000買放2600
Ben davies 550買放2500 賣左3隻

我決定入定下星期摩納哥對PSG

想問巴打
萬聖人係做sbc果陣當唔當totw?

唔當

Thx

想問下期totw係咪今晚出？用緊拿卡想放 見到預測好似有佢 可以遲兩日放執多d

梗係放，入一球就入totw, 一星期幾百人totw

佢自私撚黎，邊會同你分享

青頭奧歷治70k抵唔抵買

咪係 佢最鐘意撚我地啦
收到風最快星期一偷跑 屌你老母啦

已經趺到70k
之前仲落bid 差唔多9萬都bid唔贏

想問下Ultimate Professional呢個Trait有咩用

好大仇口

啲人驚wl 派好多

岩岩有3隻buy now 70k
有隻仲要處女黎
不過無買到 自己玩意甲

有冇人用過if巴舒呀伊？

用緊金kane覺得好鈍想轉，兩個價錢一樣

但佢入兩球

笑到gapgap聲

150k入左隻 影子保定

m m不了

好野黎

4個後防唔high唔用,佢企定定睇波果陣你會好無奈

未用過舉手王
用緊nif漢奸好多神救
人地傳中幾碼頂頭槌個d波成日救到

Fut channel咪睇到曬佢哋d陣囉

又高大又快

希望出

20k budget 執邊個位先好 求解答

81sbc要5個Rare 最平都600
真心抵做咩

出iwobi

200k* 自膠

20k定200k呀，
換走pique同比爾連

賭博心態

點解要做卡斯拿斯個sbc咁曬錢

處女
但係留意到處女真係會有價貴價買D
係咪咁多完美主義者呀

係咪猜波比人當cheat?之前有巴打都係咁無緣無故比人ban

唔係掛猜波都唔比
焗人做跑狗咩

唔會啦

西班牙fans 用左10萬 但佢送番2萬五 再加送既pack (抽中兩張totw ) 應該都係用左4萬幾左右

開cheat 單野其實真係好多仆街咁做
E 幾日有人喺twitter 到post

X 字頭條友輸一球即刻做connection testing
咁就唔計E場賽果

最後佢本周regional排第一

自膠左
上個月國際賽檔期先出得5張卡，仲要全部都係啱啱入到世界杯，友誼賽都會IF?

食飯多手抽一抽
但呢隻野見11000都冇人bid, 係咪QS得

為咗贏波 可以去到幾盡

原來connection test可以咁

唔等錢駛就留返啦 等出 totw sbc就升價

國際賽期本身都有totw 上個月果5張hero黎 額外出既

如果 lag到狂出菊花 唔知可唔可以用

點只呀hero 就5張 totw 都有照出架 lewan 同erkison 得個頭果d inform card 咪國際賽囉

應該無咁簡單
no loss glitch係有 但唔知點用
屌佢ea又唔fix呢d glitch
gameplay同server已經閪
剩係搞埋d小動作亂鳩咁黎ban人

Thx bro

換拉膠+ 卡華積點睇 再加踢走根度簡入巴卡約高 咁就keep到10chem

求答

德撚會用黑mustafi 定謝路美保定？
見到有巴打話保定 MM 唔好用
但係就咁睇串據mustafi 又真係輸曬咁濟

有片又唔代表無cheat既

如果大力神入左三粒，睇黎都好大機會IF?

原來...

neuer passing同pace差好遠
擋單刀同反擊都好過漢奸

high咪又係睇波
何必執著

pass同pace都真係有分別嘅

我覺得 manc艾達神都好屈吓 唔知係咪錯覺

如果佢唔CHEAT到40WIN可能冇事 我要傑2,3就夠

想抽下綠卡但係又唔like今個禮拜隊totw
希望ea今晚出隊好啲㗎啦

利申唔識亦唔敢CHEAT

你唔用Giroud已經可以唔洗玩阿記

應該換左對中堅先
定係immobile 換HW 比列錫好

意甲好好玩

點解綠色穌哥咁貴嘅？

潛力

綠色卡數值會升架？ btw有無網頁介紹返d卡咩打咩？ 新手無助⋯

踢到咁順 場場都456 容咩易sif

係
Google FIFA18 PATH TO GLORY

年年都有啦屌
最慘我唔識用

好心啲大陸仔咪撚玩啦 每次對親都lag撚到喊

國安mon緊
個比數到6-4 佢就會斷線

冇用

有無d 係有講解無款卡嘅分別⋯

無款, 親你打蝗語拼音架?

低於3格即quit啦 仲賴屎上身咩

見到用中國國旗都唔踢
試過幾次一係LAG到PK一係全ICON

開頭幾場幾好用 之後好似比人一泊就甩 又好少入禁區咁 不過射術真係唔錯 同埋幾靚仔
想問下巴打點先用到咁出神入化

邊款⋯腦缺腦⋯

點樣轉個靚身射三分波

狂遠射，一有位就射

path to glory係咪keep住都會開到？
定係好似otw咁一陣就冇

開到18號

thx 18號星期六2 am?

啲價升到 幾時再跌 買唔落手

尋晚ut debut 就入3粒
果球頭鎚中場罰球斬入去廿碼位比佢頂入cls
不過頭段通常好神是常識

巴打隻入咁多波咩chem

Sorry chem有圖膠
自膠

儲左個半月錢終於買到基士文

等你食評

點忍到手唔個半月唔買其他人?

諗緊包皮換佢
等食評

用過433 單箭頭 唔好用 無身位

可能cam岩用d

望住呢幾日個價反彈 就黎忍唔住手
好多隻人都想買

尼幾日升返似係有價沒市
究竟聽日會否跌
下星期一會否最後大跌

揸住D錢起手...
但係又無咩人特別想買種感覺好空虛

邊有反彈呀 最多咪回返少少

一定唔會上得返十月頭果個價位啦
呢樣大家可以放心

D賣家點刷coin ?

雙前鋒既話好好用
食sniper 後d 轉向超快 扭波一流

有時用D唔係太貴既人...
用落覺得幾順手...又唔係好想轉...
有D 貴卡買返黎...係就可能真係係勁少少...
但係果少少我又唔係太覺得值果一個咁巨大既差價...

有無人用正前黑卡沙拿

法國中場平價之選sanson 仲好用過tolisso
有d 想換走tolisso
夾matuidi 同sanson
想射波好少少
有無咩提議
利申無錢買pogba 100k budget

仲有無人做81sbc

呢個人....幾十萬買隻貴人番黎，EXPECT佢做到果D，佢做唔到，反而重嬲

真阿狗
自愧不如，成隊得隻cech

法甲有冇邊個龍好用？
另外ederson又點睇？

大波拉上返29萬
唔想入

想問下普金山狗定martial 好用？
另外d 體能 pass 教練有無話要草到幾多+%?

西甲 LB
jordi alba /marcelo 你地會揀邊個？

小弟覺得唔用HOLDING 對唔住阿記. 靚仔又銀卡夠搶鏡.

利: 有用金GIROUD. 打電腦多 百幾場入左就黎二百球.

我會用山狗

有約50,000 有咩好建議
唔該曬
AMC MC DMC RB

只要bf出sbc就冇得跌
到時個個又話呢輪谷底走雞
玩game玩到有財演睇真係第一次
Ea 真係世界級

想問IF廢顛值唔值150K 好唔好用
諗住dembele轉佢打41212 CM

holding有真樣?

同意，sanson幾平均，tolisso比較鈍。利申：未用過貴價野

大口[img]
右閘位終於唔洗比人無限中出

我本來左閘同龍門同你一樣
賣晒兩個換個勁d都仲得

巴打有冇用過 nif mertens
同sif 大唔大分別

有呀巴打 左邊Iwobi 右邊除左禾仔無真樣右翼所以要長期食卡回體

41212 廢左佢啦
個陣太唔平衡

有 出左2隻81
又晒左11張卡

身位無同頂到一下既分別
射波勁d
其他唔大分別

41212(2) 不停撞牆搵機會入攝

這些機會

咁就百幾萬

好撚好用 用佢搭hehe4231

我就中蘭尼

有咩邊法提升技術

打淘汰賽成日贏一場輸一場

打sb 就穩贏傳奇級

其實教練果啲%有咩用

電視機>LW>葡萄牙>拉素

睇下utube 人地D片
同對多D玩家 你要對多D玩家先會進步

咁就爆機

停玩sb

大哨雙左腳都未買到
就話爆機

大哨隻左腳都未買到
就話爆機

今晚終於可以打機

決定black Friday 課埋最後800 今年就收手

玩左三四年 第一次課左5000

停玩sb就會冇曬pack

荷甲if 真係窮人恩物

三寶加埋都唔夠一隻黑爆貴

LW 葡萄牙
心諗唔撚係掛
結果真係唔係

星期一至五每日玩4場SB 之後去玩下淘汰賽同 online season

如果你話打完4場就累

咁幫你唔到 唔比時間去練 唔會練到野

要對多D人先練到野嫁

I know that feel

已經係咁 星期一至日都打 4場sb

打完sb就去打 淘汰 10次淘汰 贏一輸一咁

平均每日都打10幾場以上 都仲係打唔入資格賽

電腦同人基本上兩個打法

法國 些路迪 ST
有隻if Dembele幾好用
萬二蚊左右

唔知係咪心態問題

覺得第一場一定贏到 d人弱d

之後就算輸幾粒都贏得返

但到第二場 就算贏緊2粒 都會輸返轉頭

同埋想問下 贏曬4場 之後會點 未贏過4場

Cam好用好多

Lozano好唔好用？想買隻打後備

用緊黑卡Alessandrini入場轉打cam
覺得好撚勁，又撞得
會唔會仲好過基沙文 ？諗緊需唔需要轉

通常對手係一場比一場勁
我上年ut d4但從來未試過贏資格賽
4連真係好撚難
尾場d1明星隊好平常
點贏

因為打贏第一場之後果對手都係打贏第一場 正常係會勁左

上網睇人打完wl 送d top 100 packs

有icon 又有c7 美斯 untrade

好想要

推

Top100啦你都識講
邊個唔想要
我有張紅色銅人都覺得型呀

放大量pc coins

Tolisso 硬左d
Sanson matuidi 一攻一守好丫

Cyprien seri 都幾唔錯不過唔係法國

入得WL個個都勁啦
無D3入到去都係做魚腩
我上年D1入到去最多都係金3

點解我場場第一就係icon加壓到81
人又抽唔到
我地係咪玩緊同一隻game架

好過最後一場先遇到

我都想知

屌你老母個WEBAPP真係ON撚9
BID緊人無啦啦彈我出去驗證

好好用
不過今晚應該出sif

仲以為個個連登仔都入到wl

原來唔止我一個咁垃圾

成鳩日都係 仲要問問題。。
個問題係你第一個女朋友係邊個。。。

收coin 600k

倒數果係outbid 轉個頭又bid 到都重得啦
屌佢我轉買完另一隻
返轉頭有兩隻黑爆
害我蝕稅

呢條題咪算好lor好難唔記得
今年算好問少左
上年日日問pwd一轉platform又問問題煩到嘔

同ea賭真係冇得贏
玩5次得張85法甲龍同甘美路
其他全垃圾

用緊 感覺好用過綠咭origi
係workrate差

請問有乜嘢好介紹

和波我覺得未必出
反而Nakoulma Eriksen琴晚三球 又係世盃系列賽事 呼聲高好多

買左紐亞成隊波變86分，打左八場，比人起親腳都入
有時仲衰，原本垃圾龍反應唔到會飛出界既波都比佢撲入龍
咁無計啦，壓一壓去到83（仲係五星）紐突然勁番好多
Ea我屌你老母

lb mendy rose kolasinac

會唔會有hero卡

去futhead 揀番英超同埋位
之後sort by likes再揀番岩budget既多數都無死

可以參考下

其實要返工, 一日玩4場sb已經未必夠時間
仲點玩WL或者draft mode
仲要玩pro club

其實我都唔明

星期一至四 pro club
五六日WL
SB 就算喇

比學生打的

諗返以前讀書又真係match哂

讀u你24小時打都得😂

多勞多得無得怨
番工有錢無時間
d人咪會用錢課金換時間咁姐
你無錢勤力d踢換pack

好正常

唔使返pt咩
讀書既咪都係
一日4場sb+兩三場online就收皮
draft pro club同其他單機一樣無時間打

日日收工打完pro club都12點先開始打UT
打撚完都1點幾
但pro club真係不能不打 每晚都好happy

8點開飯 8點半開機 4場sb都係9點半 如果有wl資格既

打多4場 online season 都講緊10點半
之後等人pro club 打到12點半 第二朝8點起身返工

自己又唔洗返星期六同星期日 可以打wl and sb

加上Sb望住e3個分黎打 其實唔算chur

利申 有女友

睇都覺得chur

我都覺 好撚chur

100 pressure 100 aggression + aggressive interception好好玩
特別係俾人猜到攰
瘋狂搶波入一兩球轉返正常鳩猜返人地轉頭

有冇人知道點樣先可以熄左PlayStation send email俾我同我講我課左金果個notification？唔好問我點解要咁做

利申：唔係犯法野 不過煩過犯法

老婆定老母😂

又比EA斷我一場

Ea好心提你唔好課咁多

都係老虎啦

普巴同尼恩高蘭點簡好